简介：

“播放到”功能可在家庭网络中流式处理从应用到 Xbox 以及其他受支持的设备中的音乐、照片和视频轻轻点击，即可在大屏幕电视上播放应用中的照片和视频，或者在客厅的扬声器中播放应用中的音乐。借助“播放到”合约，用户在其应用中轻松实现这些应用场景。这将是令应用在用户客厅中大放异彩的不错方式。

如果应用中包含有趣的照片、音乐或视频，而且这些照片、音乐或视频在大屏幕或高品质立体声设备上播放将为用户提供更佳的体验，那么“播放到”功能就将派上用场。一些开发者已在包括生活方式、新闻阅读、播客和媒体等大量应用上构建了卓越用户体验。

过程：
1、创建一个新项目并允许访问到媒体库

2、添加 XAML UI （MainPage.xaml ）

3、添加初始化代码（MainPage.xaml.cs）

4、添加从本地媒体库获取媒体源的代码（MainPage.xaml.cs）

5、添加“播放到”代码（MainPage.xaml.cs）

最后大家可以看到效果图:
1、初始
2、默认视频效果
3、本地视频效果
4、默认图片效果

最后面是打包的项目文件